叫人上行人道呀 叫人上行人道呀！！

在場手足大叫上行人道

行人道行人道

你肯走同叫人走，今日就贏